Ik maakte gebruik van de gelegenheid en vertelde haar dat mijn oude meester, Van Helsing, de grote specialist, kwam bij me te verblijven, en dat ik haar in haar samenhang met mijzelf, dus kunnen we nu komen en gaan zonder alarmerend haar ten onrechte voor een schok voor haar zou betekenen plotselinge dood en dat Lucy's zwak staat, zou desastreus zijn voor haar.
